鄭月娥： 有人想污名化大灣區 就業計劃不是想送走年青人

好傷心🤧🤧

依個時侯55佢就得

年輕人舊年之前去大灣區多過你啦鄭月娥

+1
珠海澳門遊一路都有客有市
食乜攻略 明明就大撚把
你唔點起反中情緒 港豬對黑警記憶
最多都係留係689雙位數字催淚彈
七警已經伏法

送頭 不了

個個都鍾意北上果陣佢唔搞 當年搞一定大把多人報過aco
而家港中勢不兩立 佢就話送人上去做野
傻既都知佢想點

智障係咁上下，你期待啲咩

okok

上年6月前大把年輕人唔使你講
都個個周末去大灣區飲喜茶食探魚
搞禍晒刁种嘅融合大計仲出聲

777連 "抹黑" 2個字都唔識講了

一諗到林鄭死後會好多人污名化佢
到時佢又已經唔係度無得駁咀 好傷心

就算經濟理由，都要長遠
睇d大6富豪走嘅走
死嘅死﹑徹嘅徹
人心惶惶
根本鬼地方
點去？？
若果只係個中產
做乜唔留香港？

香港咪大灣區一部份囉，我日日都喺大灣區返工
鄭月娥係咪搞港獨

上年前d 香港豬每星期一車車咁返去大灣區，宜家深圳商場執晒啦

所以簡單睇係叫支那狗嚟再比錢佢返支那做野

高官子女優先

叫大媽區就再污名化唔倒啦

佢仲要補貼大陸公司，傻hi黎架

條友真係好小氣
佢嬲你真係會搞鳩返你
搞完你仲要周圍講攞埋彩
eg總辭完佢都要話依家讀施政報告好寧靜

支持鄭月娥以身作則
自己冚家長住大灣區

而家啲後生都被你迫晒去流亡啦
仲想點呀

我知唔係想送走年青人
但我覺得高幹子弟,內地專才應該先行先試
冇理由要果D 識講普通話既內地專材留係香港受歧視
係香港做MS JPM
不如返上大灣區做BOC

連係四月鼓勵年青人上大灣區既沈旭暉都俾佢搞到過檔

其實無人想再理你 你可以唔洗出黎講野

係好就大把人去啦
政府搞得既一定係伏
d官離地到仆街

鄭若思幾時去大灣區？

咪係
海底撈 串燒 烤魚 喜茶
都勁多人去食
係林奠一獲將煲溫水倒瀉晒d蛙跳晒出黎

55

林鄭唔做大灣區區長 我都唔去大灣區了

前年續咗張送中證
到而家都無用過

唔係送走,而係送死

bno就送走啦

有五眼唔去去大灣區

最尾果句 好有畫面

又9up

點解唔津貼俾我地呢班廢老上去大灣區做野，點解林鄭要咁益班年青人

遲啲好多香港人會北上定居
去英國

認真 無雨傘果陣咁嬲
689玩冷處理真心勁
果時真係會成日返大陸玩

$9600大閘蟹叫司機拎

班港豬以前成日post 喜茶/海底撈
變成日日洗版post黃店/新聞
呀柒婆都好野

其實淋淋係黃底，犧牲自己做醜人救大家，大家誤會咗佢了

送佢地入一個更大既監獄，又點會係送走呢？

612之後肯捉幾件黑警祭旗, 其實個運動已經大幅降溫, 係要保住班condom仔出事

去加拿大英國拎最低工資都好過去中國

加拿大美國都係北上

哦,知架啦

咪係 捉幾隻停職留薪 然後再拖一年幫佢偷偷復職
而家港豬都仲成日上去玩
硬係要急功近利

仲記得食過炭舍 牛娃

關都未通

送錢

咪叫你返大灣區囉

笑死 做到咁明顯都唔撚認

依條閪婆點解咁廢 ?

林鄭月。哦

真係有人想去咩

家陣明係清算所有青年，你上去唔會有運行

講到支國而家好好景咁, 大學畢業生無就業問題咁

上面會受你香港人玩？
咪撚玩啦

其實咪又係益番d新移民落左黎拎完資源，拎住個港人身份番大灣區又有優待，一條龍服務冇撚得輸

派你去惠州

支那個個想嚟香港讀書申請身分證

你就叫香港年青人去支那返工
自己無料到，搞唔起香港，要搵支共幫你，我係你就IFC跳落去。

其實點會去支國 打機 睇av 鳩上網hea eg youtube等 都封晒 去到支那用緊iPhone 12同3310無分別 只能打岀打入

有你林鄭月娥坐鎮，大灣區夠晒污化了

搞掂去支聯辦請願係大灣區買地鋪個班先啦

係搞笑的 唔同你講國家 即使地方都好
都唔會有一個政府不斷推自己的市民走叫去第度發展
年青一班走哂 你得返班老弱嚟有咩用
然後話科創 根本係個政府唔撚support
科創start up要搵資源先要四圍走
冇人污名化大灣區 係港共污名化年青人

記得正字係「抹黑」先啱

佢既目標正正係剛畢業既大學生, 依班畢業生係去年其中一群最活躍既抗爭者, 今次應該係報仇吧

講咩都冇用
你冇民望

想殺死年青人就真 cls

年青人送中

我知道你唔係想送走啲年青人，你係想殺撚晒佢哋呀嘛

屌你老母臭閪柒婆🖕🏽

真係有機會就自然有人去，洗撚你賣廣告咩。

林鄭背後同支共傾成既條件，到底香港交稅既人要補貼幾多比呢去大灣區既人? D大灣區支那公司有錢收，請你返黎洗廁所可樂而不為。
真係要做好既，就唔該限制輸入支那人，迫班香港上市支企請返香港人。

係。